蛋牛麵、中國人果條撚屌洗撚完版未啊？要求admin ban 柒佢

屌佢老母，中國人果條撚屌五毛洗撚完版未啊

你唔鐘意就要求ban人同中共唔鐘意就殺人有咩分別

個問題係佢洗版

你唔鐘意你可以block佢
你有權要求lihkg ban人？
Lihkg真係好撚㡳質

洗版你唔識block佢？傻閪

有人日日示威 咁中共係咪就可以大條道理殺佢？

條撚屌改十鳩幾次名都仲有人理佢，幫佢護航

Why ban? Already blocked him

扑鳩左啦

笑撚左 呢啲係公權力既問題
咁就叫護航 lihkg真係好低質

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利

呢句説話未聽過？ 只要佢唔觸犯lihkg既規矩都冇理由ban佢

有你同嗰條撚屌咪低質囉

反對你就係低質

佢觸犯lihkg既規矩：洗版，影響其他人發言權

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利

講呢句條友一定好低質 低到全世界都識佢

你點定意洗版 成個page1都係佢先叫洗版

可以叫投票叫admin ban, 民主

維護一個迫害人冇言論自由嘅地方嘅人
憑咩有言論自由

我幾時有洗版丫?

有個人好黑人憎咁可唔可以民主判佢入獄？

我同條友唔同id

我有理由相信憶敦都係蛋牛麵同中國人條傻閪黎

唔係講你，前蛋牛麵

咁都好d

你慢慢

我維護基本自由言論既權利就係中國人 香港人真係唔配有民主

你班傻閪既行為同中共有咩分別？

果斷block鳩樓主呢條岸鳩撚

唔講仲以為全世界逼害佢2條傻鳩

Admin唔該學下Donald Trump，親支那果班ban清光，你去香討屌鳩政府佢咪又係ban，同無賴唔好講公開公平

無撚有錯

( Show Blocked User - 咇咇咇 )

大哥扑佢好難咩

Hongkonger first